拎拿卡錫迪換盧卡古 曼迷制唔制?

Add ozil is ok 😊

加雲加打包埋迪基亞

黑B/義和B 呢兩件就得

黑美c黑c朗好重要

我寧願信佢會成材

淨係要雲加

雲加要曼聯就差唔多

我曼不賣垃圾